別讓陶輝(Rupert Dover)跑了

反貪污 捉陶輝

民政事務總署昨(2020年5月7日)派出四名人員到碧水新村實地調查，但被拒入屋。至於警務處處長鄧炳強曾租住的豪宅被揭發有僭建，屋宇署確認僭建物至今仍未清拆，正在跟進。

民政事務總署昨(2020年5月7日)派四名人員實地調查，屋內有人以英語向職員查詢來自哪個機構，職員回覆後，屋內人仍拒絕開門。其後職員在單位外圍觀察及記錄資料，並拍攝現場環境，將卡片放到單位郵箱內後離開。其中一名民政事務總署職員許先生稱，拍門暫無屋主應門。

民政事務總署回應稱，根據牌照處紀錄，事件中的處所未有領取旅館牌照。牌照處在接獲任何懷疑無牌經營旅館的舉報後，會在八個工作天內巡查。

犯法就係犯法!

「我完全唔同意我哋不偏不倚執法」

推

被拒入屋
係咪食撚懵左

做左咁多違反人權既野
要一齊追討

Push

早幾日陶輝仲懵撚盛盛大搖大擺行街
依家學精咗

地政專員：已派員視察，會不偏不倚跟進

趙燕驊其後澄清，言論並非針對特定官員「劃紅線」，只是考慮到動議內容不符《區議會條例》。西貢地政專員馬漢炎亦回應指，收到投訴後已派員到實地視察，並向持牌人發出警告信勒令改正，若未有改正，將作出進一步行動，不排除會檢控；
而碧水新村61A初步已發現有違法構築物，亦已向持牌人發出警告信，但因未能進入，而未完成實地視察工作，若仍然未能進入視察，將不排除作進一步行動。
馬漢炎強調地政署會一視同仁、不偏不倚跟進行動。動議獲大部分區議員和議，其後獲得通過。區議會主席鍾錦麟表示會將個案轉交廉政公署及地政總署跟進。

推到上庭為止

push

推撚到佢仆街

黑警犯法 唔俾你入屋查就等於無犯法

全香港最大型犯罪集團上線喇